cc臺已成功被呂麗珊騎劫

一地兩檢匪国歌法dq議員回水何匪君堯殺無赦港獨學子被非法禁錮bno平權無人理，個個淨係理隻臭雞

typo，呂麗瑤

經crosscheck多個post，最新確信五毛名單臚列如下：

三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、Coffee@、Gladiclus、newlife、JR、RedBaron = Epiphany、dewi、bbchu、D_Wade、Spurs_Leonard、十卜Ching、侵B、民國復興、群龍共舞、霍金轉身、優美開始、黑腸盧卡庫 = 國語好手、返六日唔撚易、追捕兩米黑鬼、吾系甘開心牙、社會主義者佛利民、小翁翁、毛澤東、晚媚

修身齊家治國平天下